［裝修］萬能key通告

如果下次可以每人印幾張 帶支粗marker 開遮嗰陣幫手貼埋喺間舖門口就好啦

自推10次

2

呢張正

3

做得好

4

5

正就下次印多幾張放袋

下次記住帶出去貼

6

7

8

9

10

我覺得獅鳥都要整返張

鶳可以靠嗌

「佢 ___ 先㗎」
「唔好打啦」

報紙睇唔到嘛

最新日程表

中文無乜所謂，英文更重要

有用 starbucks貼10張
幫推到唔想推

突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！